一人N條同鐵重疊但係又依然好客嘅巴士線

九巴：1A，6，6C，68M，87D
城巴：5B，10
新巴：2A，2X，18P (西行)，82
過海線：102，102P，104，112，619